仲有無人記得金枝慾孽

啱啱三日一次過睇曬三十集
以前d戲真係好睇好多
咁多年都睇唔番好過佢既古裝劇 支那果d用錢砌出黎既都比唔上
真係好好睇

夢半醒 我方知這樣寒冷~

記得深夜重播過 睇到我夜媽媽喊

呢套真係好睇 我記得個結局睇到喊

呢套一流
無線冇幾套有得同佢比

我頭先睇結局都睇到流馬尿
拿拿臨搵其他野睇唔係抽離唔到

細個好多野睇唔明,大個睇返覺得係幾神既...

金枝慾孽先係名符其實既TVB神劇,天與地都仲差少少

咁我覺得天與地好好多
不過除左天與地之外都唔知有邊套好過金枝

成日翻睇 真係好好睇

一個連自己鄉下都唔記得係邊度既人又點會有將來呀

我唔係要你做一個任人擺布既人
你已經俾人擺佈左好耐
從今開始 你就你自己 知道嗎

啲對白好神
有冇人研究下

呢個情節

邊度睇tvb 舊劇

除左mytvsuper

又吹奏天與地

果陣四個女主角都好靚 選角已經一流 又要各有發揮
但最勁都係如妃 開頭覺得佢好仆街 後期覺得佢先係最識玩+最有人性

我記得後期
有一幕落哂雪個到 張可頤係到喊 嬲自己報唔到仇 累到黃德斌死 之後如妃行埋去 講會願意助你一臂之力 加埋個bgm響起
真係睇到我

好鍾意呢套

唔駛吹奏
因為根本係正

29集最後果到
個bgm正撚到
俾包毒藥佢

不過第2輯

一個時裝一個古裝邊得有比
不過就劇本睇 其實金枝勁啲 所有細節人物都寫得好好
天與地前後期明顯改左好多 但係個敘事方式+主題+社會議題吸引
兩者各有各好

細個睇唔中意如妃 覺得佢幾衰
但大個睇返就覺得如妃個角色寫得好好
失勢之後好有母性又人性

其實皇后都做得好好
開頭睇真係以為佢好人黎
後期奸撚到呢

第2集好前衛 差又唔係能夠話差 但太內斂 太多野要觀眾自己體會

我都想講一開始講到好似好弱咁
比前期如妃禁住黎打
點知其實老謀深算

lm

金枝故事上優秀d
而天與地就背後帶出既主題更加有深意
兩套都好正
盡備下套睇火舞黃沙

最神係一眾演員鬥到出劇外
鄧萃雯咁都輸到荔枝

套野無個好人但係都無絕對既衰人
角色描寫好立體
唔似得依加d宮鬥戲個個都冧女主睇女主一個打怪升lv

想重睇呀！求link…

佢同如妃互串啲場口好好睇
皇后經典對白：想贏得最多就要學識點樣去輸

荔枝親生女
好在巾幗都攞返

話我知 這生醒了又再醉

黎姿轉面變樣
真係好好戲
心都寒埋

天與地個代入感會強啲
因為個故仔寫普通人你同我咁
人生一個決定可以改變好多野

黎姿讓半臂

睇啲人評論都話甄嬛傳無金枝寫得咁好

火舞黃沙又好好睇

識貨
無線重播過一次咁大把

楓林網

戚周班底，
金枝慾孽之後除咗妙手III、刑事情報科、天與地之外
全部都冇重播過

甄環傳係冇咁好
甄環傳比較著重喺宮斗
主角一個打怪升等級
但服飾 演技都係神級
由皇帝至妃子每個演技都超入戲

金枝就比較著重多喺其他角色嘅描寫
而且唔會好似甄環傳咁著重寫一個人度
主線有好多條 睇其他角色都會好投入

兩套都好好
金枝劇情 角色描寫好啲
甄環傳劇本稍遜 但服裝演技拉返好多分
惟一鳩嘅就係左抄右抄
甄環傳嘅皇后同華妃明顯係抄金枝嘅皇后同如妃
不過正係抄都已經代表佢及唔上金枝

甄嬛我睇左十集左右就頂唔順
太長太拖
後面無睇無得評論

如果要講金枝最大既缺點，就係太出色
出色到令宮廷鬥爭劇變左一個潮流，好多爭取模仿既作品出現
但係絕大部份係不堪入目既垃圾，完全係災難

如果係講tvb劇 成個tvb所有劇都越做越衰啦
如果係講大陸果d 好多時都係拎網文改篇
果d文就寫比女人睇代入女主角ff自己會個個男人都鍾意自己
又點會好睇

係真係幾長幾拖下
大陸劇係咁
套套都咁多集
甄環傳都成76集
唔睇都冇咩所謂
中後段十幾集有啲悶
係再後段先再好睇返

之後宮心計真係好垃圾

心戰點睇???

事實證明就算你金枝唔比視后鄧萃雯
佢一樣可以再憑實力演技係巾國拎！
鄧萃雯

鄧萃雯演得超好 真係隔住個mon都feel到佢嘅氣場

女人唔易做都做得好好
但果年俾左阿蛇

bowie lam

咪就得表面個層叫好囉
金枝表面就淨係宮鬥實際上佢更多係批判緊呢種勾心鬥角
甄嬛個層次真係比唔上佢

大部分都淨係抄到個表面
但入面對唔同人既描寫
十套呢D有九套半都係流於表面

好想再睇多次

有d經典係難以超越，周星馳都做唔返佢以前d本土無厘頭

佢而家套西遊想食兩家茶禮，結果有目共睹

一講起就心癢癢想睇多次

問蒼天 有幾多快活兒女？

最好睇既權謀劇

鍾澄 編劇

當年好記得暑假已經出左套楝篤神探
金枝慾孽放係奧運檔出
明顯不被看好
但竟然爆左出來

呢套係我最後一套完整追曬的TVB 劇

宜家睇緊

甄環傳唔錯
羋月傳垃圾

最深刻個幕係黎姿想毒死林保怡
林正要食時有個太監經過拿左件糕點
林即刻阻止個太監食
黎先知原來林一早估到糕點有毒
但林為左保護黎寧願自己死

呢套野之黎
後tvb 係咁加金句落電視到

柴狗 果啲都仲ok

金句愈做愈柒為講而講

啲陰謀詭計太垃圾

記得 含過佢條撚

編審叫周旭明
佢就鐘意改晒人地嘅劇本

金枝最勁係做到雅俗共賞
所有角色都好細緻 劇本真係好勁
你睇哂成套劇根本唔會討厭任何角色
全部都係可憐人

開左火舞黃沙黎睇
下一世